口罩騙局 大家小心

除左叫佢快啲死外無說話好講
電話：6671 3974
Account number and name:381301035882
Wxxx pxx Hxx

點樣可以制裁佢地。。

推

橋唔怕舊

🥺

等清算

既然係老千 點解幫佢打格

Report俾銀行

reported thankssss

我發現想求證嘅時候發現佢ig已經冇左
張圖係我上網搵
我咪係上面打左佢account number

同popo一樣死全家

請問report係點搞？打比過數銀行定收款銀行？

兩邊打穩陣 最好報理狗

On9報狗有撚用咩，仲信班狗會做野
怪就怪自己傻系，同等清算班仆街

同佢果間銀行講,懷疑呢個戶口洗黑錢 ,個人戶口商業用途

銀行網站有相關部門電話。

得罪講句，就算唔相信啲狗報案都係唯一方法，就算report比銀行，銀行都唔會比返錢我地，因為過左落人地戶口嘅錢就係人地嘅，銀行比返你都要經人地同意（好似係）

其實我懷疑佢係聯名戶口，Wong Pak Ho/Ha, 兩個都過到錢

佢叫我聽日去分行填表先

海關會唔會有用啲

哂自已時間去入狗屋 睇住比人溶左

搵海關幫手好過